覺唔覺阿仙奴話自己得40m買人，同啲港女日日話窮但又買新手袋一樣？

阿妓係咪放風扮窮買人R折頭

港女就扮窮等男友/兵送手袋。

完全同意

就算分期付款都要有錢比先得架

季季都話自己咁窮，啲錢邊到嚟

爺爺走咗 連做買賣都變得唔正氣

屌.......

爺爺有真金白銀大手deal

高下立見，君子風度

隻豬好似愛蛇

扭屎忽花

拎球場換攞

愛蛇好撚古惑

你利身浦呢？

贏完歐聯休息10年再磨多次劍

根本冇窮過 係之前個死老野攬住啲錢唔放

唔係電加積穀防飢 愛蛇有得買人咁爽手?

唔衝英超了？